1. Напишете програма, която да превежда думите от английски на български.
Направете си речник и задайте няколко думи да имат превод.
След това въведете през конзолата някакво изречение и вижте с думите от Вашия речник колко от тях ще може да преведете.
Примерно ако в моя речник имам превод на думите  "name", "eat", "sleep", "My", "bicycle".
И имам дадено изречението "My name is Maria and I have bicycle" с моя речник ще мога да преведа изречението да изглежда така:
"Моето име is Maria and I have колело".

2. Създайте си структурата опашка и я напълнете с числата от 1 до 10.
След това обходете опашката и изтрийте елементите, докато текущия елемент не стане равен на числото 5. Когато стане 5 принтирайте, че това е което търсите и спрете обхождането.

3. Напишете програма, която приема 20 думи и показва по колко пъти се среща всяка една от тях.

4. Напишете програма, която приема текст и извежда на екрана всички думи, които са уникални (срещат се само веднъж).

5. Нека имаме дадения стринг:
"My name {Ivan} and my dog {Sharo}”
Направете програмa, която да проверява дали броя на съдържащите се отварящи скоби е равен на броя на затварящите се в дадения стринг.
Подсказка :
Използвайте метода ToCharArray() на класа String, за да може да обърнете изречението към масив от символи.
string str = "My name {Ivan} and my dog {Sharo}";
char[] letters = str.ToCharArray();
След това обхождате всеки елемент на масива и проверявате дали съдържа отваряща скоба - ако да, пъхате в стека, ако съдържа затваряща - махате от стека.
Ако се опитате да махнете от скета, елемент докато там няма накакъв, ще получите exception.
Накрая, ако скобите са равен брой , Count-a на стека трябва да е 0.

След като я направите програмата, проверете дали работи добре като промените изречението с някакво друго, примерно с НЕ равен брой отварящи и затварящи скоби.
